［孝感動天］林作宣佈不會跟母親有生意上合作！！！

作仔宣佈獨立，永遠支持作仔！！！

反了反了 也媽嗲要入門了

其實佢知唔知自己喺其他人眼中係咩都做唔掂。。。既短人(๑•̀ω•́๑)

好撚on9咁都要宣佈
宣佈自己唔係裙腳仔呢件事本身終極裙腳仔

點睇都係靠阿媽

啊媽我有張單仲未簽啊

乜野算命先生...

好撚難頂呀你

大律師折墮到做保險
人生真係夠勵志

Wfc......

喺我眼中唔係

裕美其實好可愛

I do care

佢太信算命而且仲要日提夜提
暴露曬個明顯弱點比其他人
傻豬豬黎
應該未撞夠板

我相信作仔行動勝於一切

妹豬啲taste 差咗咁多。。。

野妹快d去包養林作

作仔是有值得被欣賞的一面。。。

會窮。。。

傻豬豬

唔做裙腳仔了

吓 之前老母幫左咁多架？

做保險有咩問題？
裕美有咩問題？
佢地兩個開心咪得囉

沒有你媽媽 你什麼都不是

On9 仔梳返好個頭先啦

凌亂中帶點專業，我認為是絕美髮型

自hi

裕美0分唔緊要，有技術補救

林作真人呢

情人眼裡叻一啲(。’▽’。)♡

有著吉便有著作 真愛是永不死。。。

mmc係咪你阿媽幫你溝架

佢似佢啲單都係阿媽介紹

同意

係咪應該叫零分整容偷情失婚裕美

我每隔兩三日就開林作post喇喎，你P牌唔識用起底功能？同埋你邊位？

見過真人就知裕美無整容

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

我唔識作仔媽媽。。。

首先讀law要靠自己努力grad咗先
再加上老母介紹清洪做佢師傅就會成功!!
仲勵志過月入八千買林寶堅尼呀 屌你老尾

「做你的保險，做你的香港小姐」

仲未L放得低

唔知點解突然諗到一句

林作：呀媽 我知錯啦

仲以為係黃絲兒子同藍絲母親割𥱊

痴撚線
麥明詩點解會為呢啲人喊

吉媽你同林作究竟咩關係
真愛定SP

佢兩個其實都係讀書叻但係on99

有幾弱智先會用正負皮打飛機，正皮多有錢分？負皮多少忽肉？

你已經不懂 怎麼怎麼方可以令我歡笑。。。

#32

五短人林作

折墮到幾十萬一個月

母幹

我都想折墮下

岳飛字鵬舉
林作自作孽

傳說中的媽寶？

呢條友真係好撚煩
成日借啲意曬命
可唔可以成熟啲

其實佢講咁多野 由細到大 都係老母開左個靚頭俾佢行 先有今日嘅佢 老母萬歲

關我撚事

楊天經：on9仔

根本冇人想知 佢係下定決心唔做裙腳仔咪自己行動上做 宣佈結婚咩依家

作仔幾時入嚟....

成功非父幹 啲 frd

好快會入黎 佢mon緊

去呢度搵作仔。。。
本人林作正式宣布參選保險界 歡迎留言

好撚煩 佢可唔可以唔好成日以為好多人care佢啲嘢

Wfc

點解你唔care又要入嚟。。。

保險同裕美其實問題唔大 雖然係有少少浪費堆學歷但最睇唔順眼係佢一有上報就係個ig到又story 又出post 好似要曬命自己好紅咁 但其實係娛樂界係nothing

冇老母點堆切堆學歷出嚟

裙腳仔黎講佢都算幾反叛

咁都要佢真係叻仔讀到書先得架，佢啲學位又唔係買返嚟！

Who's his mommy?

你以後會經常見到佢啲post 多咗個好盡責嘅打手

啫係成功需母幹

唔反對佢本身係個醒目仔，當然家境好亦都可以令佢講嘢出位，試乜都得冇咩顧忌。
呢種人如果佢真係當你朋友嘅，你地相處會好愉快

咁麥叻佢唔少

中肯，呢啲咪人話囉

唔知㗎 依家大把人請槍 就算冇 都要有佢老母嘅錢先堆切到一個咁嘅path

除了酸，都是酸。

咁大個人對外仲叫「媽媽」
未戒奶咁款
體面人應該識講家母家慈啩？

佢太過忽視有家底既重要性，只講數學，平實果個年頭好多數學尖子，唔係入唔到牛津，而係窮困令佢地思想眼界局限，入到中大就覺得人生顛峰。

作仔，好好感謝你媽咪，如果你出身公屋家庭，以你性格草都冇得你食。窮困令人謹慎，輸一鋪已經冇哂生命中所有貴人，唔似得你日日打進攻波，三十歲冇家庭冇四大長老負擔，得罪左清洪，媽媽都可以幫你另找出路。

如果同劉鳴煒相比，你會覺得林作係幾可愛嘅。至少林作提供咗好多有趣嘅話題畀公眾，亦都冇做過啲咩對市民有損害嘅嘢

全文有幾多次媽媽

基本上果個年頭有家底去英國打個白鴿轉考個straight就番黎讀港大醫科，環球商業，駛同你班公屋仔鬥jupas考AL幾條A。

你住緊果到係靠自己努力?

你老母炒返黎架昨
仲有唔係你老母 你做文員仔昨

睇黎準備娶裕美了

attention whore

媽媽今天不必擔心我

阿媽用心裁培咁耐
依家走黎話阿媽無幫過佢
佢阿媽既心情 : .....

我覺得佢最大嘅問題係太在意公眾對佢嘅觀感。
其實喺香港作為一個二世祖本身就係原罪，無論佢默默耕耘每日搭叮叮返工放工，定係買架林寶扮工都好，大眾對二世祖嘅觀感係唔會改變。
佢睇唔開嘅，一係就低調做人遠離娛樂新聞。
睇得開嘅就根本冇需要寫篇文出嚟話畀人知我唔係二世祖，亦都唔再靠屋企，因為係冇用既

清你係唔識字定閱讀理解出咗問題

佢都要靠呢啲juicy嘢去幫自己賣保險 然後裕美同老母就係製造juicy話題嘅來源

識字呀
理解錯左d咩

佢咪話咗入英國哈羅同保險業都係媽媽幫手，佢幾時有話媽媽無幫過佢，佢而家想創另一條路唔靠媽媽咋嘛

本人林作正式宣布參選保險界 歡迎留言

冇哂錢 裕美仲跟唔跟你

其實好簡單，首先撇甩裙腳仔既型象先，例如自己賺錢買間屋先，再用自己實力去做少少野俾人睇，唔駛日日係網上講呢樣講個樣

呢條友打嘅嘢就知佢中二病好嚴重

望過吓佢ig啲post 啲post十個有八個都會出現咩牛津，哈羅，大律師呢啲字眼 好似好驚人忘記佢好勁咁，同埋好撚中意自己讚自己幽默

林作一直活係自己世界

聽完佢篇嘢
老實講
佢差唔多全部嘢都靠阿媽

醜唔醜啊佢

出門租酒店都要阿媽幫
仲要話人哋大學住宿條件一般頂你個肺

人哋英國皇室王子出去做義工都係瞓喺廁所隔離咋
要有幾冇自信嘅人先要攞呢啲出嚟扮貴族

讀哈羅做保險食屎啦

叫返裙腳仔

覺得麥明詩好撚慘

孝義～永在心！！！！

依條燃羊煩撚過西 明星咩on9

成篇文都係媽媽媽媽媽媽媽媽媽媽

有咁正既呀媽到唔要
不如大家交換老母
你就會體會到咩到靠自己既感受

佢老母係邊個?

lm睇佢真人入黎

走啦柒頭

似俾保險洗撚晒腦

點睇boris johnson個頭?

麻單

清洪果點真係笑撚左 講到好似冇乜大不了咁

佢食條中女都似係想反抗佢老母

收皮啦，我識佢都係因為麥明詩

D單咪又係老母介紹
你估靠佢自己搵單 搵撚到幾廿萬咩

你又知一個月幾十萬

媽媽 我以後唔再做裙腳仔

屌 開口埋口都要提自己讀哈羅同牛津
雖然呢個係你既cv 但唔使下下提驚死人唔知咁掛

Po段飛機文之前有冇問媽咪po唔po得呀？

可能呢個就係佢嘅策略
用7嚟吸引人注意 咁佢係成功咗
咁厚面皮賣保險真係命中注定

其實人大個之後 都到三十 仲提住讀書時期嘅往績已經好無謂 出社會之後有更利害嘅成就又使乜成日loop自己嘅學歷

到底咩人先會幫佢買
佢之前同獵頭part搞幫人寫LinkedIn intro
都好奇怪 但都有人幫襯

佢成日整呢d奇怪花邊新聞 令人感覺好唔專業

好難理解貴族既心態

得罪清洪？堅？

有老母都折墮

佢ig po哂單據

篇嘢好似曾相識 好似何猶君都打過啲類似嘅？

老實講
唔提依啲佢仲咩可以講？
同個港姐拍拖？

咁大個人仲係到媽媽
係到媽黎媽去,究竟知唔知醜

邊個夠膽請佢做大狀上庭尻up搞gag

啱
成日拎佢啊媽買俾佢幢樓打飛機
真係好嘔心

可能仲係處

當自己係邊個,家事都要PO上IG打一篇文

咁下次一於老母黎老母去

又成班打手圍爐係咪推林作呢條負資產

呢條撚屌真係肉撚酸醜人多作怪